千奇唔到同股票發生感情

千奇唔好同股票發生感情

即係當股票係妓女

走鬼了

要趁抵屌嗰陣屌爆佢

我決定同HSBC共存亡
$70@5股

咁好易沉船，當股票係鴨啦

KODK@1股

根本同溝女一樣
瘦田姦開大把人爭